想多謝前線手足

見到好多post 都係要人、被捕、搵仔、鬧緊popo 乜乜乜乜咁, 唔夠膽話成個平台都好負, 但的確唔夠正能量...
我出既力唔多, 係到只想衷心感謝一眾手足,
包括
前線勇武既你, 如果唔係你, 幫其他手足爭取更多避開popo既濫捕, 可能已經有一大半已經落入popo 手中, 多謝你
前線滅火既你, 多謝你, 保護咗好多一家大細, 保護咗大部分環境空氣無受大範圍污染
前線記者既你, 多謝你, 將大台無出街既片段一一拍低再係唔同既渠道發放比大眾, 甚至拍低被捕者姓名去比其他人搵救兵幫手, 多謝你
前線FA既你, 多謝你, 好彩有你, 中TG, 中布袋,甚至中實...點都好, 都有你專業既知識, 令一眾傷者得以最適當既急救治療, 多謝你

我知道仲有好多好多唔同崗位既手足未多謝,
不如由咁多位巴絲係呢到去留低你地想多謝既說話,
希望呢一點點, 都可以令我地每個人撐落去!

推一推